識電器既入一入黎

屋企盞燈一開就起勢咁閃
換個燈膽都仲係咁
我係咪撞左鬼
求電器撚幫幫手

你要搵嘅唔係識電器

而係驅魔人

有無忍唔住跳舞

求介紹

外行人會答你starter

行內人就知呢味好邪 有咩心願未了 要把握時間

你買左disco個舞球？

咩燈

就黎電到跳舞就差唔多

唔係嘛
我未想死住喎

唔知點解一見到個標題就諗起跳舞
個腦仲要有畫面

我係咪要開個party先

Led掛
利申 電器百癡

圖呢 睇下識唔識

唉，原來係呢隻筷子管
無架啦，快D搵張紙列條list寫低有咩想做既，係有限既日子入面做埋佢啦

快d搬屋啦 仲敢住
Btw 搵人整 可能火牛or 粒是撻夠鐘

似係火牛收皮
又要拎錢出黎換

你要搵銀河道士

可以試下向住支筒燈、大聲屌佢閃夠未
如果仲閃、建議你今晚就好搬出去住

用他筆（唔知就上網睇，你一定見過）插入本身插住燈插入面嘅金屬位睇下啲光係唔係閃閃下，如果係就火牛或燈制冇問題，如果冇就係燈膽壞

「進行電工時請搵持電工牌的人」

筷子管黎

佢叫我收皮

試左
真係閃下閃下